GTA運行好唔順,顯示卡0%使用率

是咁的,最近好想試下玩gta於是買左黎玩
但係發現明明已經降低左個畫質都係會lag機,想問下係邊度出左問題?

有插左張nvidia GTX 1050 TI, 但係長期顯示0%使用率

想問下大家應該點樣解決令張GTX1050郁?
同埋其實係唔係要買多條8gb既RAM?

Check 下條條hdmi 線 or d sub 線

Notebook定枱機

你依個係notebook 定枱機

應該係用左integrated graphic黎行

你條MON線要插1050ti

枱機黎

mon線好似插唔入張1050 TI既點解....
我好似係用緊最普通最舊果種線

係咪仲用緊內置display

我見係內置果張先有郁過

換MON/換線自己揀
唔經1050ti出訊號=無用到1050ti

好有趣，佢一直都唔發覺嘅話，張卡永遠都0%

你用緊邊種線 如果你隻MON用到HDMI嘅換埋條線應該插到落1050ti打機

VGA

DVI

HDMI

用緊藍色果條VGA線

你個4:3 mon似係得VGA線用，用adaptor/直接換mon
vga to hdmi adaptor 好似深水埗電子特賣城有賣,無就再望下黃金

大約幾錢嫁個adaptor?
同埋你覺得我洗唔洗加多條8gb RAM?

er...我見我個mon 係sony SDM-S75D
有冇話邊種線support唔到邊種咁嫁?

30-80(睇食水)
加唔加ram就睇你，唔加都玩到，係某啲位可能會疾，建議玩一排先
線應該唔洗諗，用返舊線落HDMI adaptor就得，新卡無舊mon啲介面

望珧個比例己紅經估到咩事
換隻mon啦